你地會著黑衫定白衫

黑白間條

著左黑

我都係

灰

著白帶黑

著左黑色底白色波點

全車都係白衫喎

白底黑字

白 = 行完聽日返工
黑 = 有一定覺醒聽日可能無得返工
完
就係咁簡單

駁唔到 著黑帶黑同白